機場要咩物資

假設唔放蛋。

和理非帶咩入去最好?